點解做人做到咁失敗?

人地就30幾分入u 新入職已經2皮幾 自己就求求其其讀 讀埋晒d乞食科

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

我開左post?

做一世都未追到人地起薪